有幾多人返到公司食埋早餐再屙埋屎先開始做嘢

真係諗唔明點解會有人早過九點就喺公司

屌你老木 又講粗口鬧我-.- 我日日8點半要仆到返公司

寫返830實際11點幾先返到

10點3準時屙屎
唔認床但係認廁所，一定要喺公司先屙到屎

有次係公司樓下排隊買早餐排到遲到，走個陣見呀頭斯斯然行入去買早餐

我多你一樣
要上埋連登....追晒D post先
平均要一個鍾
9:30返到公司 而家10:40
都係未做過野
一般11點先開始

好眼瞓 係咁發夢 到底啲夢做乜撚野